真心feel到連登多左五毛 同三毛

1.想試圖帶風向
2.想俾錯既指示我地去做
3.想分散視線

希望各巴絲會keep住保持獨立思考
唔好人云亦云

看post前一定要起底
之後先再討論

唔希望比中共統戰帶左我地行錯果一邊

香港加油

補充番
仲有係有班人無啦啦搵番d 黑歷史做9呢場運動既自己人

完全唔知有咩意義

推

雨革果期都係咁，老兵自然識分。

我既諗法係我地示威會成長
而中共統戰都會成長 而且係更加做到無人知曉果隻
所以真係要提防

不嬲都多
前排少過一排

依家轉形咗啫

係阿

721前會大量

3毛集結入侵，文宣要發動攻勢，抗外敵

唔該大家而家睇po真係帶少少腦，用少少時間去思考同fact check，唔係大家好易炒車
【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

721

push

721見

支持樓豬

請大家狂推721戰略post

五毛死全家

意義咪就係幫保皇助選囉

三毛開post分化議員，回覆既其他三毛又提倡白票論

人怕出名 豬怕肥 連登acc有價有市

果d三毛五毛post
睇完就算由佢沉

仲有熱普仇城四大派系搞分化

721 對準政權 五大訴求

老兵自然識分

新兵繼續做正事ok

真心feel到連登多左泛民打手 同對人不對事泛民支持者

泛民做錯咩都好，屌佢地嘅就係分化撚

唔好用尼個保護罩，罩撚住泛民啦！面對失誤，改善自己好撚過啦！乜都分化前，割席後...